有冇人後悔個市跌到26400點左右冇上市

高位回落左咁多, 本應入市執平貨. 但始終保守心態, 驚trade war反覆傾唔掂數, 香港情況繼續惡化, 經濟下行...

轉個頭, 幾個交易日已經差唔多27800, trade war第一階段又傾掂左... 睇怕年尾都會keep住27000樓上. 宜家錯失左入市良機 好撚後悔

你咁樣係心態差，唔好玩

要入都一早入左啦，點會264先ALL IN咁醒

下面咁發多個上升裂口，你方死個垃圾指數唔死返落去？

死返落去市場全部壞消息嗰陣你又敢唔敢買？

禪修功課要做得好，先可以投胎過矽谷

馬後炮係無意思
黃子華話齋低買高賣係違反人性

恆指無firm risk
睇長遠就三萬三啦
只係唔知要幾多個月啫
economic growth cycle 一定係向上

22000?

個人比較鍾情新興經濟股

唔知短期會唔會補返裂口 睇個勢應該升多個禮拜 mola mola

我呢一兩年仲買到一褲都係
基本上而家睇住個大市真係冇咩好參考
揀岩股就得喇

睇過，我星期五放晒，但我估佢星期一會托住一日先

245，255，263三次入機會都唔把握

好後悔沙士無買樓

你係咪新手？

用結果推論返過程的人

都話心態保守 淆底 但有炒個股

點為之新手。講年資定咩 我覺得自己係偏新手 求賜教

結果論,輸打赢要,早知咩早知物,如果,點睇咩咩咩,我覺得咩咩咩不過唔敢。

不過都唔喺得新手,個市變親都大把

邊有得咁後悔架。

到跌你又唔係咁講，永遠講個底根本你就唔岩投資
分段去令自己成本降低
點升跌你都唔會蝕
希望你有一日會明

真

分注唔駛教下嗎